# local-repo translation file
# Copyright (C) 2012 ushi
# This file is distributed under the same license as the local-repo package.
#
# Translators:
#   <anyeccc@gmail.com>, 2012.
#   <rainofchaos@gmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: local-repo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-21 21:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-14 21:20+0000\n"
"Last-Translator: martinkalcher <martin.kalcher@googlemail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: ../local-repo:24
msgid ""
"This program helps to manage local repositories. Specify the path to the "
"repository with the first argument. If no option is specified, some repo "
"information will be printed."
msgstr ""
"此程序帮助管理本地软件仓库，第一个参数指定仓库路径。如果没有指定选项，会显示"
"一些仓库信息"

#: ../local-repo:27
#, python-format
msgid "%(prog)s path [options]"
msgstr "%(prog)s 路径 [选项]"

#: ../local-repo:28
msgid "Please report bugs at: <{0}>"
msgstr "请在下面地址报告 Bug: <{0}>"

#: ../local-repo:31 ../local-repo:35 ../local-repo:55
msgid "path"
msgstr "路径"

#: ../local-repo:32
msgid "path to the repo or the repo name if set up in your config file '{0}'"
msgstr ""

#: ../local-repo:36
msgid ""
"add a package to the repo - path can point to a local or remote package "
"file, pkgbuild file or pkgbuild tarball - supported protocols are HTTP(S) "
"and FTP"
msgstr ""

#: ../local-repo:40 ../local-repo:59 ../local-repo:65
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ../local-repo:41
msgid "download, build and add a package from the AUR to the repo"
msgstr "从 AUR 下载、编译、添加软件包"

#: ../local-repo:44
msgid "run an integrity check"
msgstr "运行交互检查"

#: ../local-repo:47
msgid "clear the cache"
msgstr ""

#: ../local-repo:50
msgid "the elephant never forgets"
msgstr "the elephant never forgets"

#: ../local-repo:53
msgid ""
"force an operation - use this with -a or --add to up-/downgrade a package"
msgstr ""

#: ../local-repo:56
msgid "use an alternative config file (instead of '{0}')"
msgstr ""

#: ../local-repo:60
msgid "display info for specified packages"
msgstr "显示指定软件包的信息"

#: ../local-repo:63
msgid "list all packages from the repo"
msgstr "列出源中的所有软件包"

#: ../local-repo:66
msgid "remove packages from the repo"
msgstr "从源中删除软件包"

#: ../local-repo:69
msgid "restore repo database"
msgstr ""

#: ../local-repo:71
msgid "term"
msgstr "术语"

#: ../local-repo:72
msgid "find packages"
msgstr "查找软件包"

#: ../local-repo:75
msgid "upgrade all packages in the repo, which are available in the AUR"
msgstr "更新所有位于 AUR 的软件包"

#: ../local-repo:78
msgid ""
"upgrade all packages in the repo, which are based on a VCS and available in "
"the AUR"
msgstr "更新所有基于VCS 且存在于AUR中的本地源中的软件包"

#: ../localrepo/aur.py:45
msgid "Could not reach the AUR"
msgstr "无法访问 AUR"

#: ../localrepo/aur.py:48 ../localrepo/aur.py:59
msgid "AUR responded with error: {0}"
msgstr "AUR 返回错误: {0}"

#: ../localrepo/aur.py:53 ../localrepo/aur.py:56 ../localrepo/aur.py:67
msgid "AUR responded with invalid data"
msgstr "AUR 返回数据不正确"

#: ../localrepo/config.py:48
msgid "Could not parse config file: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/config.py:120
msgid "Could not save config file: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:32
msgid "Execution cancelled by user"
msgstr "用户取消了执行"

#: ../localrepo/localrepo.py:47
msgid "Loading repo: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:63
msgid "This repo has no packages"
msgstr "源中无软件包"

#: ../localrepo/localrepo.py:74
msgid "Package does not exist: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:77
msgid "Package information: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:86
msgid "No package found"
msgstr "未找到软件包"

#: ../localrepo/localrepo.py:95
msgid ""
"Need following packages as dependencies:\n"
"[{0}]"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:97
msgid "Install?"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:98
msgid "Try without installing dependencies?"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:101 ../localrepo/localrepo.py:203
#: ../localrepo/localrepo.py:226
msgid "Bye"
msgstr "再见"

#: ../localrepo/localrepo.py:112
msgid "Forging a new package: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:133
msgid "Adding package to the repo: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:144
msgid "Packages do not exist: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:147
msgid "Removing packages: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:157 ../localrepo/localrepo.py:180
msgid "Retrieving package info from the AUR"
msgstr "从AUR 获取软件包"

#: ../localrepo/localrepo.py:166 ../localrepo/repo.py:167
msgid "Package is already in the repo: {0}"
msgstr "软件包已经位于源: {0}"

#: ../localrepo/localrepo.py:174 ../localrepo/localrepo.py:187
#: ../localrepo/localrepo.py:244
msgid "{0} packages found"
msgstr "找到 {0} 软件包"

#: ../localrepo/localrepo.py:177
msgid "Nothing to do"
msgstr "无事可做"

#: ../localrepo/localrepo.py:188
msgid "Checking for updates"
msgstr "检查更新"

#: ../localrepo/localrepo.py:199
msgid "All packages are up to date"
msgstr "所有软件包都已更新"

#: ../localrepo/localrepo.py:202 ../localrepo/localrepo.py:225
msgid "Upgrade?"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:211
msgid "Updating all VCS packages"
msgstr "更新所有VCS packages"

#: ../localrepo/localrepo.py:215
msgid "No VCS packages found"
msgstr "没有 VCS 软件包"

#: ../localrepo/localrepo.py:234
msgid "Clearing the cache"
msgstr ""

#: ../localrepo/localrepo.py:245
msgid "Running integrity check"
msgstr "运行完整性检查"

#: ../localrepo/localrepo.py:249
msgid "No errors found"
msgstr "运行完整性检查"

#: ../localrepo/localrepo.py:258
msgid "Restoring database"
msgstr "正在恢复数据库"

#: ../localrepo/package.py:33
msgid "Unresolved dependencies: {0}"
msgstr "无法解决的依赖: {0}"

#: ../localrepo/package.py:90
msgid "Could not download file: {0}"
msgstr "无法下载文件: {0}"

#: ../localrepo/package.py:103
msgid "Could not open tarball: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/package.py:107
msgid "Tarball contains bad member: {0}"
msgstr "Tar 包包含错误成员: {0}"

#: ../localrepo/package.py:139
msgid "Could not find file: {0}"
msgstr "无法找到文件: {0}"

#: ../localrepo/package.py:156
msgid "Could not find any package"
msgstr "无法知道任何软件包"

#: ../localrepo/package.py:182
msgid "File does not exist: {0}"
msgstr "文件不存在: {0}"

#: ../localrepo/package.py:190
msgid "Could not read package info: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/package.py:198
msgid "An error occurred in tar"
msgstr "tar 时出现错误"

#: ../localrepo/package.py:225
msgid "Invalid file name: {0}"
msgstr "无效的文件名: {0}"

#: ../localrepo/package.py:283
msgid "Destination is no directory: {0}"
msgstr "目标不是目录: {0}"

#: ../localrepo/package.py:291
msgid "File already exists: {0}"
msgstr "文件已经存在: {0}"

#: ../localrepo/pacman.py:15
msgid "An error occurred while running: {0}"
msgstr "运行时出现错误: {0}"

#: ../localrepo/pacman.py:82
msgid "Could not find directory: {0}"
msgstr "无法找到目录: {0}"

#: ../localrepo/pacman.py:101
msgid "Ooh no! Somebody killed the repo elephant"
msgstr "Ooh no! Somebody killed the repo elephant"

#: ../localrepo/parser.py:48 ../localrepo/parser.py:55
msgid "Could not parse PKGBUILD: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/parser.py:62
msgid "Missing PKGBUILD entry: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/parser.py:91
msgid "Missing PKGINFO entry: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/parser.py:110
msgid "Missing fields: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:78
msgid "Could not find database: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:102
msgid "Could not open database: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:112
msgid "Invalid db entry: {0}: {1}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:123
msgid "Cache file does not exist: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:127
msgid "Cache is outdated"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:133
msgid "Could not load cache"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:141
msgid "Could not update cache"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:153
msgid "Package not found: {0}"
msgstr "无法找到软件包: {0}"

#: ../localrepo/repo.py:178
msgid "Could not add packages to the db: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:195
msgid "Could not remove packages from the db: {0}"
msgstr ""

#: ../localrepo/repo.py:219
msgid "Package has no valid checksum: {0}"
msgstr "软件包的校验和不正确: {0}"

#: ../localrepo/repo.py:223
msgid "Package is not listed in repo database: {0}"
msgstr "源数据库中无软件包: {0}"

#: ../localrepo/utils.py:92
msgid "[y|N]"
msgstr ""

#: ../localrepo/utils.py:93
msgid "y"
msgstr ""

#: ../localrepo/utils.py:93
msgid "yes"
msgstr ""

#: ../localrepo/utils.py:106
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: ../localrepo/utils.py:107
msgid "Build Date"
msgstr "编译日期"

#: ../localrepo/utils.py:108
msgid "Package size"
msgstr "软件包大小"

#: ../localrepo/utils.py:109
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../localrepo/utils.py:110
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../localrepo/utils.py:111
msgid "Installed size"
msgstr "安装大小"

#: ../localrepo/utils.py:112
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: ../localrepo/utils.py:113
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: ../localrepo/utils.py:114
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../localrepo/utils.py:115
msgid "MD5sum"
msgstr "MD5sum"

#: ../localrepo/utils.py:116
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../localrepo/utils.py:117
msgid "Packager"
msgstr "打包者"

#: ../localrepo/utils.py:118
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: ../localrepo/utils.py:119
msgid "SHA256sum"
msgstr "SHA256sum"

#: ../localrepo/utils.py:120
msgid "URL"
msgstr ""

#: ../localrepo/utils.py:121
msgid "Version"
msgstr "版本"

# Additional messages from the argparse module
# See: /usr/bin/python3.2/argparse.py
msgid "usage: "
msgstr ""

msgid "positional arguments"
msgstr ""

msgid "optional arguments"
msgstr ""

msgid "show this help message and exit"
msgstr ""

msgid "too few arguments"
msgstr ""

msgid "unrecognized arguments: %s"
msgstr ""

msgid "expected at least one argument"
msgstr ""

msgid "%(prog)s: error: %(message)s\n"
msgstr ""

#~ msgid "path to the repo"
#~ msgstr "源的路径"

#~ msgid ""
#~ "add a package to the repo. path can point to a package file, a pkgbuild "
#~ "tarball or can be the uri of a downloadable pkgbuild tarball, e.g. in the "
#~ "AUR"
#~ msgstr ""
#~ "向源中添加路径，路径可以指向软件包文件、pkgbuild 包或者pkgbuild 下载路径，"
#~ "例如 AUR 路径"

#~ msgid "Restore repo database"
#~ msgstr "还原源数据库"

#~ msgid ""
#~ "upgrade a package by replacing it with a new package. see --add for a "
#~ "description of the path argument"
#~ msgstr "用新软件包替换老的软件包。参见 --add 对路径的描述"

#~ msgid "Need following packages as dependencies: {0}"
#~ msgstr "需要依赖以下软件包: {0}"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Try without installing dependencies"
#~ msgstr "试着不安装依赖"

#~ msgid "Package does not exist:"
#~ msgstr "软件包不存在："

#~ msgid "Package information:"
#~ msgstr "软件包信息："

#~ msgid "Making a new package"
#~ msgstr "生成新软件包"

#~ msgid "Upgrading package:"
#~ msgstr "升级软件包"

#~ msgid "Adding package to the repo:"
#~ msgstr "将软件包加入源："

#~ msgid "Packages do not exist:"
#~ msgstr "软件包不存在："

#~ msgid "Removing packages:"
#~ msgstr "删除软件包："

#~ msgid "Package is already in the repo:"
#~ msgstr "软件包已经位于源："

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid "File is no valid tarball: {0}"
#~ msgstr "文件不是合法的 tar 包: {0}"

#~ msgid "Tarball contains multiple root directories"
#~ msgstr "Tar 包包含多个根目录"

#~ msgid "Could not open file: {0}"
#~ msgstr "无法打开文件: {0}"

#~ msgid "Invalid PKGBUILD"
#~ msgstr "PKGBUILD 错误"

#~ msgid "Invalid .PKGINFO"
#~ msgstr ".PKGINFO 错误"

#~ msgid "Could not find repo database: {0}"
#~ msgstr "无法找到源数据库: {0}"

#~ msgid "File is no valid database: {0}"
#~ msgstr "文件不是有效数据库: {0}"

#~ msgid "Repo package is newer: {0} > {1}"
#~ msgstr "源中的软件包较新: {0} > {1}"
